加拿大總理及愛爾蘭總理搶閘祝賀拜登當選 期待與對方合作

華盛頓與紐約有人慶祝拜登當選 加拿大愛爾蘭亦祝賀

美國多間傳媒推算民主黨總統候選人拜登勝出後，首都華盛頓與紐約都有拜登的支持者上街慶祝。

在華盛頓，汽車響咹聲充斥街道，有人開香檳慶祝，幾百人聚集白宮附近一個廣場，一同歡呼、大笑和擊掌。而在紐約，民眾在家中露台拍掌歡呼，並敲打廚具。

加拿大總理杜魯多祝賀拜登當選，期待與美國新政府合作，應對全球挑戰。拜登本身是愛爾蘭裔移民後代，愛爾蘭總理馬丁說，拜登是愛爾蘭的真正朋友，期待與拜登合作，亦歡迎他回家。

杜魯多條柒頭要柒幾多次先醒

我都歡迎拜登回愛爾蘭嘅家，唔好返嚟美國

杜魯多你個黨既支持度跌落深淵啦，而且唔係新民主黨最後關頭保你，你落撚左台啦

條友根本同拜登一樣那渣級數
話唔定都有黑材料係中共手上

一倒眾人踩

DEEP STATE啊

點對付Deep State啊連登仔？

UK JB都有

官司都未打你地就頭都叩唔切小心跟錯主子呀

大家熟歷史背景，就會知好多美國人都係愛爾蘭人黎

加拿大不嬲親美

呢兩個國家同美國關係深，所以唔意外

Blocked

都係連登仔忠心

到時發現祝錯左真係柒

On 9 無極限

又係Deep State

官司？ 而家冇人受你隻傻仔trump玩呀 爛啦 你班黃絲仲未明全世界大部份人包括美國人都只係要安穩嘅生活，最唔希望個社會亂，中國崛起有乜問題？ 係得你地啲垃圾黃絲同trump係到柒下柒下

全世界都祝賀緊
係連燈仔反緊

合作戀童？？

真係冇講錯trudeau係西精黎

杜魯多不久就會釋放孟晚舟

「安穩嘅生活」屌trump屌到呢呢啲好正宗藍屍五毛言論

轉個頭放埋晚晚周